靚女用飲管公然向環保𨶙挑機

爾晴

環保撚：好嘔心 好無力 嬲到我啊

嘩

喂屌，雞黎

靚到

似

入來我個angela post留個靚字？

Ok la

Mayu

G

支那雞

反夠未

正

臭雞

麻友

平時番工都唔用袋啦啲環保撚仲想點呀

?

女神